[皇][推到完場] 馬德里體育會 對 皇家馬德里 2

isco

唔反賓了 腳法唔錯

推咩到完場
G1格鬥會仲好啦

正氣 型棍子

好驚有人傷

朗: 英超屈到你黎呢度呀T9

茅過閪

中立區又話皇黑

Lm正氣gif

個地好滑

驚多四十五分鐘

有冇人迷賓

又點黑？

=疤區

豬撚左條和客 垃圾皇

陣間中場撞撞下傷左米路就仆街了

完半場王子仲啤到行一行

2比1到完場

賓周儲2個月氣就係1玩3

球12碼失得好撚ON9...
中前場7條友上晒去 後防得3個人

不死身 怕什麼

球證好busy

施蒙尼呢D真係西教練黎
好撚黑人憎,此風真係不可長
成隊波比佢教到咁矛
仲有條友影親佢都係度話冇野冇野先火
犯哂規話冇野屌你老母

屌你老母馬體會
啲惡意犯規多撚到 快撚啲出局 咪撚再呃光環

屌你 馬體會又爛仔波

貼返so哥張檸檬相出黎啦

今場打架多過踢波

同熱一樣

咩牙 皇馬都矛 無資格話下體!

如果入到決賽射埋小花都射唔到既保方
就可以安心坐監

不過好老實下體果三丁友有乜可能收步舉手，抵俾賓周撚既

同聯賽輸比華西個場一樣15分鐘已經輸兩粒
後防入局慢唔集中

下體一定出殺傷

禾屌！要我特登起射睇波！ 意爲實食無痴牙！

契仔神功護體

照正常應該一人一腳飛埋去

皇馬反cup 決賽前撐賓

呢條友邊會有豪門想要
豪門邊會想要咁既踢法

下半場 15分鐘
第二rd mma正式開始

但至少唔會係皇黑先

點會有中立

入去搵土方啦

仲有一條友舉住手追

唔係有牌咩

咩link

依句真

當年哥斯達仲係馬體個陣。睇馬德里打吡好似去左睇mma

半2:1 全2:4
神奇更衣室 光頭佬幫你吹風筒

賓周 by 拖舟

下半場頭10min唔失波
我抽5位手腳幫佢含！

一屌下體就會比狗咬

廢托踢撚左咁多年都控制唔到就知下體會痴晒線

點解啲人會J施蒙尼反摩佬
馬體仲矛

快d 換走擔泥

賓周馬隱形戰機 全世界都估唔到佢咁樣爆seed的

gay

又呃撚含

擔泥俾拖舟用木棍打死未

班友頭20分鍾係咪想玩9擔泥送佢走?
係咁唧高波比佢

所以班友先放軟手腳 點知條賓周上力

摩佬都係拍大巴
呢條施蒙尼真係成個賊咁款
見到佢都想DUP佢

呢件作客靚呀
但係買嗰陣冇貨

下體矛到仆街

c朗唔好再拎粒波浪射
成日浪射浪費一個攻勢

唔話中立唔通寫係八強止步聯合軍區咩

keyword球12m

最後講多少少

賓周馬最撚勁

街場呀叔控得仲好過擔泥

今場睇佢好想去又唔夠膽去 睇佢睇得好辛苦
彈曬比中場

條囡唔錯就真

右邊冇左卡華積直頭死哂

話皇黑 屌你老母 高甸特登用膊頭砍c7個頭冇直接比牌啦仆你個街

有冇統計下體犯左幾多次規

屌你老母下體會
諗起之前仲有清話唔忍心呢對隊波次次比皇家踢走
真係好撚on9
我祝呢隊西波年年食雞胸呀

多謝巴狗捱夜陪垃圾皇睇波

呢場波 皇馬起碼仲有一粒
仲要係c朗個屎忽鬼入
之後第二日報紙佬又可以寫唯一四強首次回合都入波球員乜乜柒柒

完埸先好講

都on撚9
身為皇狗竟然想呢隊臭西波拎歐聯

迷賓出現了

摩迪跌低左 高甸條撚樣1手扯起魔迪隻手

果件傻鳩就唔好提啦 名都唔記得

入撚到咩

養賓千日屌你光頭佬啲黑暗兵法出極都有

冇品狗

迷賓一個月

你睇我控啲高波幾撚勁 右面擔泥正一敗家

呢下擺明要人唔要波又唔吹

你估馬會真係咁多球迷
俾人當TEAM B用咋

高旬真係死西種黎

11：5

拉膠下場停場? 如果出線既話

一般貨色

平時hea踢就係伏鳩對面

jack仔同擔泥差2班

我係咪眼花！點解會有擔泥佬

拎紅 先會停

皇馬黑哨 踢人唔撚吹

無人紅的話唔洗停

洗底

無記錯既話 呢招由左路底線扭入禁區都算係賓周馬大絕黎
前年作客巴素利、基達菲都使出呢招助攻禾朗
至於擔泥 算啦叫做無咩犯錯 同埋今場好似輪到細路左路放題
無左積仔就估到右路進攻一定廢晒 唔好要求擔泥太高了

後尾比牌因爲屌球證 加埋第一張兩黃喇

講係講咁 但次次疤踢歐聯 都係反疤區爆幾個POST

Isco黃要停

全世界都知
我寧靜你出拿祖守

Any link?

直頭扯到摩迪拖行左半步

睇個勢都會拎多張黃

咪就係 見到施蒙尼就火 係唔係都懶熱血叫球迷大聲D 明明犯哂規又話無犯規

來自森巴的狂歡

咁啱死咗 source睇唔到朗撚 t9嗰幕
有無巴打可以講下

除咗紅牌，決賽洗底

最終黑暗兵法

呢個好似加比黎

右腳搓一搓 左腳即刻踢返 真係見過佢出幾次

賓呢下有似貝碧係獌有波咁過人

每季一次限定

不過都大鑊，炮友有助攻又唔駛皆意光頭佬早換佢

最緊要唔好比人踢到上腦自己申請紅牌出場

戰術粗野還粗野, 起碼大家犯規都明買明賣, 唔係掂下條毛就碌到出底線果D

騰訊d女好多好正！又黑絲

Hea賓

下半主應該有一紅

儲撚左成季氣
十年磨一劍

痙攣式推進
10次有1次得

個球真係J死人 又係神來之筆feel

冇助攻喎

係？

屁馬

無左積仔 要用擔泥
聯賽已經無撚左

係啵

加比黎架

但係好多時都係右腳kick左腳仆街

疤狗演藝組

下場可唔可以出拿祖

聯賽出b隊會冇咁驚

3年出一次都叫大絕

今場真係左路放題

召喚渣維

點解唔同拿大佬

渣維留力睇獌

cap低左send比阿維了

冇幫光頭佬含

你係咪對球王賓有質疑

賓周馬最撚勁!!!!!!!

有CD咪算好

#47303 食撚屎

對唔L住，賓周果然係大賽球王

係咪扭過左先比卻老射
所以補中既isco都係計賓周助攻

Navas撲向左邊定右邊

佢得首回合休息左半場咋 比佢休息下啦

佢weibo係咩?

細佬比人守死 卻老長期企左閘位

見到佢頭段有帶下波就知今場波將會同平時踢聯賽唔同

同止水眼一樣，出一次要等N耐

睇死下體贏唔撚到都要踢傷皇幾件
或者搞到是但一個主力領空
呢隊撚隊

點會計b9

點解反賓d垃圾既老母咁樣衰

依家馬體又要入返3球
重頭黎過咁撚樣

擔泥條撚屌仲係度

成隊下體會得柯拔甩 基沙文打緊波 其他負責打人

本來係 比你講完

條友都唔係好好 成日抽人水

屌你啦
話明大絕 梗係要儲返咁上下氣先出到技
今次威完 又要柒到下季了

其實唔難

阿維係我好手足 我信阿維

你確定佢唔係踢緊波 ?

唔用拿大哥一定仆街

拉膠訓過話黎啵對華拉尼

下半場要沉著氣唔好自爆

基沙文係做返出氣袋

回塘助攻mode今日無架啦

唔換擔泥

冷靜呀 咁多位大帝

QQ 直播

唔好紅

佢都抽好多水喎Ching

柒到退役啦

個界外球係阿朗掟的

記得今年年頭對西維爾都係咁
入左作客入球以為級已晉 點知都要飽吃驚風散

換撚走擔泥佬未

佢入波我貼埋碌賓周

賓周好搏命

我朗萬歲

easy goal 仍然會被換出

個下快開其實好聰明

唔意 有黃係身

係囉，佢係咪有咩心事丫

65分鐘換辛

隔離中立區成班疤狗

85分鍾開始連入2球比人絕殺
好傷 咁就失左分

要換啦 留返決賽對祖記出

賓周又做到野

70 la at least
i think 75

Cap左圖 球王轉頭會證明比你睇

isco入左球， 又可以比擔踢耐d
睇死拖舟失波失到就輸先換走擔

前一下怒ban基沙文先有界外dum咋

有一球作客喺手個心冇咁痛了，仆街2：0果陣真係擔心自己爆血管

我覺得你係迫搶 粗野攔截 都好過 陰陰濕濕打鳩人

我腳都撚你幾下先

由佢地啦

卻老今場變返卻仔

比d benzema out激親

之前咩名

朗！
爭少少

射得太正

丙朗罰球中框

阿朗中籠

朗

中框？
傳波咁

有過人

人地隊波無份踢已經好慘
比佢地吠下啦

而家好多人圍賓周

引怪

我朗罰球中龍

牙朗加油

知道球王賓嘅真正實力

又封晉級

好名

四條友夾benz

賓周今日好勁

傳中嗰陣擔泥喺邊

右閘空撚晒，on9架

賓周第一下

成5個圍benzema

benz雄

睇小球王賓會有後果

究竟有無右閘

呢下easy go

四條友夾個傻既笑撚死

球王賓 比人圍

痴線㗎 冇性㗎班畜生

舉你老母隻手啦施蒙尼

唔好失牙

呀妓 皇馬

屌 米路生性啲喇

ching應該將高甸 轉 下體狗

比牌比牌

廢托射就入硬

條賓周扯行哂，完場都唔好軟呀

Gabi

皇入球易過不失

基斯文仲射得衰過阿朗

其實擔泥無派膠同紅牌走 行前行後駁下腳解下圍我已經收貨

擔泥堅廢

想點

擔泥右翼咁款

keywords咪玩野

右閘影都唔見

丹爺又黎啦

屌你老母hkbn幾分鐘斷線一次

成班輪流仆
究竟幾跣

擔泥係咪玩野呀

啊朗好似真係瘦左 有無人覺得

擔泥幫人解圍定傳球架

如果我有ISCO一半腳法應該可以係港甲打橫行

下體踢得好粗暴

老實講擔泥今日唔差

疤區咪疤區囉 扮晒中立

但個波一俾佢轉頭就去左下體度呢

下

盲*

擔泥真係差到

比拿大哥出黎啦屌

擔泥失咗波仲向前跑

屌你老母 擔泥佬 失左就返去啦 仲衝入去禁區
以為你跑100米

拿華C傳親波都危機感十足

對擔爺無要求 回下後駁下腳就夠

你對佢要求咁高

衝入禁區 阻撚住晒

喺英超都得啦

個擔泥佬玩夠未

擔泥

兩閘真係冇必要咁前喎

佢不如企係光頭佬隔離睇波啦

Isco撚狗

咪又係嗰幾個

擔泥真係好好笑

屌⋯⋯係中立一入就見到土方就已經即刻禁出去
呢個疤狗真係垃圾到無得再垃圾

擔泥踢緊自由人，你哋識條鐵

介紹眼科俾你

正氣打回原型

後防變左放題

高甸唔止唔配踢波 連做人都唔配

摩迪子

一入波又沖出黎

Sr4

唔屌唔得架呢條仆街

巴狗自己都屌鳩土方

擔泥
轉身基本上過咗人之後原地等人返嚟
失咗波就跑上前

摩迪！

細佬完全睇唔掂卡拉斯高

擔泥最好90分鐘紅

對面真係好撚矛

擔泥真係同場上面其餘21個人差幾班波

泥妖慶祝.gif

摩迪

摩迪真係好撚勁

有d掛住舊登d疤狗
起碼高質d 無土方咁小學雞

前中場控制都不過不失 不過後面真係放題咁解姐

Modric

卻老

笛仔

冇撚哂任何期望時就可能會有一次佳作

儲緊氣啦 唔洗cd咩

摩迪撚狗mode

今年印摩迪定i22

isco+ modric = 屈g

好撚勁

換nacho

光頭佬領導下，中場真係強咗好多

踢日職揾円
中超揾人仔

次次心諗幾時賣又交到貨續命

出擔泥真係同 10打11無分別

正解

仲有卻仔

e卻米摩好撚好J

腳仔係咪請左沙比上身

modric可否不要老

幾個拖舟係中場咁

唔識甩波

夠人，不了

一陣bin u c

eaaygoal割草式球速咁

施蒙尼扮乜鳩諗戰術
你隊閪波又唔識攻
咪又係得一個option加美路
之後70分鐘就哥利亞
最後轉燒味

佢地3個真係好勁又夾

中場呢4個真係j撚死啦

今場伊摩卻都
特別係摩卻

臨尾換拉膠出去啦 唔想佢冇決賽踢

點解今場光頭佬要賓周長期喺左路阿朗亦唔入左路幫波
又唔換下位

見到我伊撚佢D頭髮就炆

馬體會個c無了

賓周正話係咪迴光反照

Yes

屌 點解會係擔泥拎波

擔泥又搞笑了

擔仔
又搞笑

卻頭先球落剷

屌你老母擔泥！！！

換走擔泥未

因為疤狗特登唔訓睇我皇好撚柒所以咪要叫中立

卻係好左既, 起碼唔係當年橫傳王

點解擔泥可以咁廢

on9

isco 好波到 千其唔好放佢走

屌 ON9仔

點解可以咁撚柒

伊斯高
型

屌 丹爺又咩事

準過今場米路

Danil柒到

擔泥路真係搞笑架喎

阿泥識d野

擔泥你咁想入波 唔好打閘啦

賓周又顯球王本色

比得咁好

擔泥真心唔應該嚟皇馬

中埸都好高技術

擔泥守又穩唔過拿祖
攻都唔覺高一班
出佢做乜鳩

去祖記重生就好笑

嘩 下下都3個 好癲

Where is nachi

點解要同疤狗搶

撚高甸

中場真係幾個拖丹一齊踢緊

希望伊斯高真係接到摩迪班啦

又到呢個時候，皇區競猜換人遊戲開始

今場有擔泥個賠率應該會變

伊斯高 + 摩迪 輪流撚狗真係好正

唔好咁開心65分鐘都係 伊斯高<>ASENSIO

摩迪加isco 真係好強

Isco modric kroos黎撚狗的

馬體啲球迷

點會換走佢

下體會開始無力

魔笛拖住3隻狗散步咁款

伊斯高

摩迪好撚好j

點都係65 isco>asensio

bale 復出又冇了

串

摩廸加isco

Isco modric 同 賓周會走啦應該

兩閘咁上 而家好似262咁
我明想加強中間控制力
但係擔泥都做唔到積仔做既野

機師

華斯基斯一賠幾？

隊皇馬有兩個魔笛咁

下體自己啲人都成日仆街

擔泥：尋晚丹尼爾入左球，今日我都整返球先

擔 isco 1.01
拉膠1.48
賓1.59
摩卻2.47
其他 30

應該喺壓力細啲既隊踢 原本喺波圖正正常常 宜家成個廢柴咁

計我話就唔好換走擔泥，一來夠搞笑，二來幫手吸傷

摩迪：下體狗出黎啦 我想撚狗了(煙)

皇馬仲有個三球去撚左邊
係咪要叔叔屌？

65 asensio > isco
75 Vasquez > benz

想印isco 但又想印魔笛

1+1=3

65 nacho> danilo

Gabi：book左場

換擔泥啦屌

104 : 332 passes

好撚彩對面換嗰個湯馬士係垃圾嚟

次撚次踢完人都話冇

下體狗 做架兩？

拿華斯 有無開過龍門球比自己友

狗黎

asensio 1.1
vazquez 1.2
kovacic 20
nacho 50
james 70
morata 99
others 99

90+4 morata > benz

加比你含撚啦

上次估中晒換人&時間嗰位手足喺邊度

70 辛伊
80 朗機師

90 達賓

又冇牌 一定係皇黑啦屌

紅未牙屌你老母

加比你老母西 死返去狗竇屌你自己老母啦

發覺米路可以做比比接班人

正一狗黎，踢完人扮無，同巴狗無分別

笑咗

嗰位咪就係光頭佬
而家唔得閒上連登

加比條撚樣成個碧基咁

嘩加比

屌你老母黑哨皇

賓周扭埋米路 射左。。

卡斯想拎賓周粒波，真係未死過

Stop la擔泥
你做緊乜鳩

落左柯打 下球球玉入

正氣: 我都撚到三個啦(煙)

如無意外
65 isco>asensio
75 b9>vazquez

擔泥知唔知自己想點

笑閪

今場成班開左光?

擔泥路正式改名為泥妖 因為一樣咁撚柒

擔泥妖

摩迪同我伊成撚日要補埋右閘位

我估撚到係鳩白你

叫親泥嗰啲都冇好嘢

不了 泥妖柒好多
擔仔幾有娛樂性 幽默感十足

牌呢？

keyword啲傳波到底有幾多次係俾到自己友

伊卻摩好撚瀟灑

猜撚死班馬體狗

咁樣猜就岩啦 我地技術咁高
佢地仲要搶波黎攻 猜猜下佢地都絕望

0

今場放過佢
傳親都跣低
平時就

皇馬輕鬆猜波

光頭佬係咪唔記得換人

留意到下體狗留緊氣最尾爆你一波

馬細路去撚吓火車頭啦

正 撚狗咁踢

卻仔今場d盤控都有功架

d轉身好似施丹咁，好瀟洒

谷下控球率先

isco啲假身好撚癲

key

屌你咩擔泥 好在有keywords

又foul了
搶唔撚到個波咪拉隊走囉

人唔笑疤都吠啦

屌你擔泥on9

Keyword又上身

拿華斯

擔泥廢撚到

拿DADDY

我伊吸咗幾多犯規？

比迪馬撚完 學到野

keyword

嘩

邊個係KEYWORD? 無知一問

2連球

Easygo剛才又撚狗

keyword好波

擔泥柒撚到....

勝負已分

我愛keyword
Keyword愛我

猜波還猜波 咪撚唔記得皇馬仲有三粒未入

KEYWORD

Navas

擔泥佬

擔泥跑又慢撚過人

Keylor navas

儲印花又話你知咩

哇佢痴左線

Danilo仆街啦

換走擔泥啦 屌你老母 好彩有keyword

泥佬

嘩屌你擔泥

差D累撚死

啱啱邊個話要買ddg

擔泥妖肯躝未

龍門navas

痴撚線

換走擔泥啦屌

屌你老母擔泥

keyword 兩連救

留意到呢球神救又係擔泥爆炸先

賣去祖10m

keyword好似係佩狗打手

嘩屌擔泥

換拿大哥啦好嗎

擔泥佬嗰種廢

擔泥佬埸埸都會咁
佢係咪買左波

好撚癲呀navas

免費送走佢啦

我哋比錢都得

起碼DDG開龍門球準

Isco點解可以咁勁 成日窄空間都扭到

岩岩問完即刻就知了
KEYWORD

屌你老母放題路

擔仔：見場波悶悶地出黎搞下笑

擔仔繼續表演
失誤不失球

差啲心臟病發

買咩迪基亞

啱啱邊撚個話要買ddg?

擔泥：快啲黎救我

完全無右閘咁，on撚9

換人未

買ddg做乜

阿泥 唔好咁撚柒得不得

拖舟都好似頂佢唔緊

一直在玩命

Isco撚狗大會

拖舟唔知用佢做乜、學界踢波咁

岩岩賜你個好名又出事 擔泥妖

有機會70 nacho > danilo

但keyword正路啲救波講真幾穩

佢唔改善下傳波既話
遲早有排屌

擔泥踢咩位架

冇出起碼唔會自爆

睇摩迪真係享受

拿大哥出黎未

其實真係好想知，當光頭見到擔泥咁，佢點解會唔換？

貼錢都冇人要啦

又真係OFF左

賓周：黎緊

快d換走擔泥啦

越位

拖舟見到擔泥都擰晒頭

牙朗爭一球先平到美斯

越左少少

半個身位

不如換拿祖啦

施蒙尼換人柒定拖換人柒
王子有表現第一個換走

Keyword

又還息

不過當找越位數

同獌個屎波寧有得揮

平排喎

換完多左好多空位

某疤：小組賽入球含金量高過淘汰賽

頂爭少少

個龍返嚟係救波架
你想買個開龍門球準嘅龍
咁不如搵沾屎踢算啦
起碼傳波夠準

擔，機會真係比足
但廢就真係廢

牙朗比心機

控球36:64

嘩 基士文呢下嚇到我

70分鐘啦...有達仔未

又係keyword

Wa diu

淨係換湯馬士個垃圾就知咩料啦

真馬入波未

丹尼路係特登放水俾拿華斯神救 目的係打沉對面士氣

wfc 美欺

換埋拿大哥入黎啦

你解答左除左雪雪雪之外賓周點解場場正選就會解答到呢個問題

仲唔換人

唔洗驚

基沙文呢下嚇到我

今場keywords真係

牙朗好似掂唔倒波

辛苦晒

不如你講下DDG邊樣勁唔過NAVAS

矛西唔侵犯人? 定人都掂唔到

基7

唔係掛

又諗起巴我

唔洗買迪基亞

不如擔泥咪攻啦 係後面清波算

入多粒 唔想俾馬體狗贏

拖周係咪儲緊積分？

出阿辛,c7就有波入

準備留住啲換人名額下年用

吓插架喎

ok 烏龍

光頭佬換人未

Keyword 次次開龍門球都要仆街

DDG又應該可以完美接班

如果買到 反正都係PART開炸彈人

我唔否認ddg 勁過keyword
但唔係必要既收購

對西維爾球靚波

真係唔諗住換人

要70m既
我寧願用黎買前鋒

餵波比大佬

不了

下體狗D手踭好煩膠

你出拿祖啦

慣左啦

皇馬繼續搏犯規 鳩猜

成億
買其他位好過
好似你話齋
唔係必要

換走isco 入辛仔啦

Correa都出埋

賓周差d

75 nacho> danilo
80asensio> isco

睇到好辛苦
幾分鐘斷線1次

差d有手足條撚要見人

擔泥決賽出到？

人地換3個。光頭佬仲存緊積分

辛仔準備入

佩狗order要擔泥踢90分鐘

差少少

屌 早排比個睇英超既frd問幾時踢國王盃 我都唔知點答佢...

打少個算啦

用qq

賓周呢球以為掛網

清你搞乜，我用手機share wifi俾電腦睇都冇問題喎

個撚頭差少少

留意到辛仔準備落場助攻回塘了

表現好啲，準備賣

賓斯差少少

頂得唔錯

早一下射啦屌你咩賓周

球王辛出場未

賓周

今場賓周幾正氣

頭先以為掛網入 但吹越位添

賓周今日球王級

換....人....未.....呀...........屌

呢球入左真係迷賓

準備好華斯基斯同ASENSIO雙飛幫朗哥開屠夫MODE

5個人圍鳩賓周
馬體對球王既恐懼

呢個係以前個benzema黎

今日賓周食錯葯

小花上身喎佢今日

賓周妹過三條友

基斯不了

收到風
光頭佬係被逼出擔泥
宜家遲遲唔換係希望佢紅牌

知我地賓周仔西利未

過左4個

吹大d牙

葯你老母

平時冇扯 今場扯曬旗

球王

半個小花差入波就似

賓周今日係咪查左神油
咁勁既

點解成日見擔係前場

出擔真係仲慘過打少個

正氣妹上隱

呢個賓周係邊個黎

賓周唔好咁快爆哂D氣 仲有決賽

食左偉哥，所以扯行哂

擔泥唔好再沖上去喇, 你當自己係舟狗咩

b9 out

屌那星又係西班牙孖寶

拉都拉唔住

今場就咁快換賓周

下場西維爾先啦

卡米？

摩迪頭先好似揮手屌擔泥佬回後 : 快撚啲番去啦 補位補死我喇屌

留力

賓周過埋今場 又要儲幾場氣

屌 又係機師件垃圾

米路捷早休息

阿馬今日真係做左混合物

立花兄弟一齊出

馬體後備換黎換去都係換個啲

賓周啲左腳交右腳無人破到

我懷疑巴狗出局，呢家係美欺假扮賓周落場

終於換

喂我要拿祖呀

平時既賓周會妹下妹下

12碼嚟

呢球其實應該十二碼
個黑鬼kick腳

竟然換走個防中！

咁季初都救左好多次嘅

賓周踢得差嗰時又唔換，而家踢到識飛又換

西班牙媽寶

一如所料 開出兩大熱門

屌 差d失多粒

唉
有機c幫下擔泥妖都好既

換走果陣成個施丹咁 d球迷企晒起身拍手

呢個真

換機師有意思咩

達仔踢過歐聯未

水哥幾時換出去呀

但季中廢到而家

屌你老味達仔殺左拖丹老豆老母？

回塘朗既餵波雙飛人

換米路

唔求入波
但求穩陣

火車頭

達仔走啦 見到都傷心

屌孖寶真係長期都係1.0001倍

總差一點點

已經當咗機師係真防中

光頭佬D調動真心諗唔撚明

嚇死

我朗今日無晒影

同一招差d又成功

isco癲到

睇唔透光頭佬諗咩

達仔係咪無同光頭佬含

第一場對sporting出過幾分鐘，靠佢93分鐘絕殺

c7入一球ok?

我諗下場開始封左唔比買會好Ｄ

擔仔閘波

出機師幾好 2個右閘

racist

機師個名額應該比拿祖or高華錫

留番決賽屠祖

達仔走撚硬

Isco好癲

試著叫泥妖 不要叫擔仔

我拖個bench放兩個人就得

攞翻神射手ok?

Mola
無可能再入到波攞神射

等馬體禁區圍城體力唔夠摶反擊 利申9UP

陪皇馬雞胸，不了

機師唔傳

Ok

三球

不了 泥妖柒好多
擔仔為皇迷帶來歡樂

係囉，做乜鬼咁都要出機師

泥仔

我伊今場竟然踢多過75分鐘

換機師幫丹尼路執屎

Agger

泥泥

到時達仔入波剷草 光頭佬都冇得怨

牙朗入一球絕鳩下體望啦好冇？

無佢點撚狗

同我聖一樣 助攻助守

機師拍擔泥嘅右路

機師。。

泥妹？

留意返 西班牙孖寶光頭佬契仔嚟

仲有10分鐘

係我地都無得怨
屌
死光頭佬係都唔出佢

機c落左黎球球都柒

伊斯高有冇機會踢到完場

出阿辛踢反擊啦

又玩命

機師作為右翼
失左控球會狗衝番去回防
右閘擔泥失完波淨係睇波

Sick ball

朗拎親神射就會冇盃 寧願佢唔拎

c 朗入番球啦 拎神射手啊

85高仔入替isco

拿華C今埸會唔會比人撞散

機師唔係進攻 防守啊

咁要機司夠啦
洗鬼要咁高人工嘅猩猩

成日話幫手守 屌 直接換拿大哥咪得 洗撚要佢咩

Attack Work Rate High
Defense Work Rate Low

屌你閪蒙尼企咁出落撚埋場踢好冇？

識撚守咩 落場做跑狗

機c進攻點同猩猩比

lm c 90+4' morata

幫哂兩邊守

C朗入番球啦

今年攞晒

有個人追住嚟跑咪已經係防守

摩迪決賽出到？

發覺真係體能上有好大分野 班下體狗已經無哂氣

而家黎講 聖只係強化機師
有態既話 聖既進攻起碼高三班波

個控球又得返44%

牙朗瘦左幾多磅

唔好燈死得唔得
一陣touch wood訓練傷咗就

我朗加油
好耐冇見我地右路有咁多人一齊守

睇下祖雲抽到首回合定次回合隊皇馬

呢場擔泥打完90分鐘 決賽好比番拿大哥出啦

我腳追撚到入禁區

皇馬球員一日跑10k

前段用撚曬去撩交打

丹狗一字馬

有無人知我疤決賽出咩陣容

下體開始老化
兩三年前的確好勁
當然亦都好狗西

卡拉斯高其實真係勁

基本上已經贏左

摩迪好瀟灑

FULL TEAM

喺屋企

男人心一字馬

唔表演下 下場冇正選

暫時皇馬冇人傷都算好彩

去中立區問下 應該有中立球迷關注疤狗近況

希望D人唔好傷

法國馬體玩緊藍波犯規戰術

作客既皇馬
成日一開波就未入局 唔集中

R聯私家雞 下體

牙朗又要歐聯冇波入了

未完呀
收嗲啦⋯⋯

前鋒唔夠沙皮咁狗
所以收皮

D alves右定左？唔記得

華仔下半場正常好多
應該喺更衣室畀人抦過

不了 會比狗咬

真馬入多粒

有冇人見到d皇迷 跟住佢地跳埋一份

話時話追平咗歐洲嘅連續入波紀錄 好似係

讓隊友心擔驚受怕

yes

牙朗冇波入

達仔又坐90分鐘

下場0入球

有次打藍波比賽，人地踢我隻腳阻我前進，都係得個警告
足球早就紅撚咗

朗入多粒

無帶波都可以撞馬體

換走賓周 好心就換佢入黎啦

無差別攻擊

啊朗望住哥利亞心諗你邊撚個

下體發癲啦

牙朗

對祖記出猩猩定isco
基本上要靠死球先有機入波

屌全隊下體都係抽水

回塘朗又無波入

達in Isco out

我皇都玩緊進攻24秒內結束

一個獎都唔好比疤 c 朗一定要拎神射手

摩迪 isco 馬些路已經係咁扭係咁避，都避唔到馬體會班人d腳

達仔！！！

下體無力攻啦

睇態 我聖下半場出黎爆啦不如

爆冷 87有達仔睇

有達

達仔入佢兩粒反cup

5分鐘 多謝晒

3分鐘

達仔！！！！！！！

屌奶星 宜家先換 你不如聯賽先出

達仔係咪屌左光頭佬條女

下場聯賽正選

比3分鐘踢 光頭佬好波呀

做咩個個係度fing毛巾

isco帶狗散步左86分鐘，換入準備離隊既達子

雞胸不是夢
我地

達

識唱既一齊跳

出場費

有三分鐘踢

達子會交到貨一定

達仔入返球 唔好比光頭佬睇死

直覺達仔有波入

多9謝

我打緊morata in isco out嗰陣
就真係發生咗

達仔入返球

呀朗咁獨

就係聯賽唔會再出，呢家咪可以塞住你地把口囉

嘩，咁撚大雨

Isco肯

抵屌啦c 朗
仲屌隊友

死巴狗又要轉會祖記點算

咁撚大乳

大到

巨乳

朗比咗嘅話就perfect

達仔屌鬼

突然咁大雨

你冇

朗哥呢球要屌

地方的達子需要機會

達仔屌尻c朗

下體:咁大雨腰斬啦

以為學疤狗灑水

空晒都唔傳 on9

人地中立架 唔好屈人

比達仔啦

阿朗好想入波

突然間落狗屎

卡達朗球場得一邊看台有蓬

渡久地落雨戰術

出達仔淋雨

換人出黎淋雨

冇怪之咁跣

君子之交

落大雨

好正
達仔：屌你交啦

心諗：朗哥屌你比我入番球啦 下場又要睇波啦

唔落雨 達仔都唔知沖唔沖亮好踢得5分鐘

係咪閃電

斬啦柒頭機師

達仔唔開心

keyword again

每次見到西蒙尼開頭好high咁舉手

完場收皮個樣就想笑

達仔gel到個頭咁型然後出黎落大乳

疤區得300幾，呢度已經推到3

加比個垃圾
得下體會呢啲狗隊先有佢份

原本可以唔沖 多謝光頭

isco一比人換走
個天就落雨

達仔出黎沖涼

拖舟:唉屌濕撚曬

係

私家雞

劈死施蒙尼同高甸未

光頭唔撚驚

下體尾段好多機會

打番起keyword

今場拿華斯10分

我達子貴人出門招風雨

閃電

私家南珠

咁bale都唔驚

踢波先黎落雨。唔通連個天都唔鍾意我

keyword救世

屌你牙

98

贏波出局幾開心

其實基沙文個樣真係好慘

拿華斯 摩迪 伊斯高
今埸打呢三個

痴撚線...行埋雷

要不是拿華斯
D23

駁唔到

完場

拖舟:咪出左達仔囉 咪又入唔到波
我賓周最撚勁

要不是keyword

擔泥係咪傷咗

4年3決賽

基沙文埋門個下真係幾勁

有closeup pan去基沙文個樣未

Kroos同扯左旗既benz

成場係咁叫要不是拿華斯

決賽比祖記撚狗

完

好老實如果唔係我伊球作客真係應該出左局

華仔

買佢囉

咁機師可以仆街未？